{"title": "Plasy", "pro_issue": 1, "author_link": "", "vote_events": {"2014-11-05-19": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-19", "links": [], "name": "Volba \u010dlen\u016f osadn\u00edch v\u00fdbor\u016f", "description": ""}, "2014-11-05-20": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-20", "links": [], "name": "Pr\u00e1vo nosit z\u00e1v\u011bsn\u00fd st\u00e1tn\u00ed znak", "description": ""}, "2014-11-05-03": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-03", "links": [], "name": "Starosta jako uvoln\u011bn\u00fd", "description": "Funkce starosty jako uvoln\u011bn\u00e1 funkce (tj. placen\u00e1)"}, "2014-11-05-08": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-08", "links": [], "name": "M\u00edstostarosta V\u00e1clav Gross", "description": "Volba m\u00edstostarosty V\u00e1clava Grosse."}, "2014-11-05-16": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-16", "links": [], "name": "\u010clenov\u00e9 kontroln\u00edho v\u00fdboru", "description": ""}, "2014-11-05-10": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-10", "links": [], "name": "Mark\u00e9ta Lorenzov\u00e1 - \u010dlenka Rady", "description": "Volba Mark\u00e9ty Lorenzov\u00e9 \u010dlenkou Rady m\u011bsta Plasy"}, "2014-11-05-15": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-15", "links": [], "name": "Po\u010det \u010dlen\u016f kontroln\u00edho v\u00fdboru", "description": "N\u00e1vrh, aby po\u010det \u010dlen\u016f kontroln\u00edho v\u00fdboru byl 7."}, "2014-11-05-05": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-05", "links": [], "name": "Volby ve\u0159ejn\u011b", "description": "Volby starosty, m\u00edstostarost\u016f, ostatn\u00edch \u010dlen\u016f rady a v\u00fdbor\u016f ve\u0159ejn\u011b."}, "2014-11-05-12": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-12", "links": [], "name": "Po\u010det \u010dlen\u016f finan\u010dn\u00edho v\u00fdboru", "description": "N\u00e1vrh, aby po\u010det \u010dlen\u016f finan\u010dn\u00edho v\u00fdboru byl 7."}, "2014-11-05-17": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-17", "links": [], "name": "Ji\u0159\u00ed Novotn\u00fd - p\u0159edseda kontroln\u00edho v\u00fdboru", "description": ""}, "2014-11-05-06": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-06", "links": [], "name": "Starosta Zden\u011bk Hanzl\u00ed\u010dek", "description": "Volba Zde\u0148ka Hanzl\u00ed\u010dka starostou."}, "2014-11-05-02": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-02", "links": [], "name": "Jmenov\u00e1n\u00ed ov\u011b\u0159ovatel\u016f z\u00e1pisu", "description": "Ov\u011b\u0159ovatel\u00e9 z\u00e1pisu zase\u00e1n\u00ed J.Bezd\u00ed\u010dkov\u00e1 a V.Gross"}, "2014-11-05-18": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-18", "links": [], "name": "V\u00fd\u0161e odm\u011bn pro neuvoln\u011bn\u00e9 \u010dleny zastupitelstva", "description": ""}, "2014-11-05-14": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-14", "links": [], "name": "Ji\u0159\u00ed Prantner - p\u0159edseda finan\u010dn\u00edho v\u00fdboru", "description": ""}, "2014-11-05-04": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-04", "links": [], "name": "M\u00edstostarostov\u00e9 jako neuvoln\u011bn\u00ed", "description": "Funkce 2 m\u00edstostarost\u016f jako uvoln\u011bn\u00e1 funkce."}, "2014-11-05-01": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-01", "links": [], "name": "Program zased\u00e1n\u00ed", "description": ""}, "2014-11-05-09": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-09", "links": [], "name": "Tom\u00e1\u0161 Kouba - \u010dlen Rady", "description": "Volba Tom\u00e1\u0161e Kouby za \u010dlena Rady m\u011bsta Plasy."}, "2014-11-05-07": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-07", "links": [], "name": "M\u00edstostarosta Karel Ma\u0159\u00edk", "description": "Volba prvn\u00edho m\u00edstostarosty Karla Ma\u0159\u00edka, kte\u0159\u00fd bude z\u00e1rove\u0148 statut\u00e1rn\u00edm z\u00e1stupcem starosty."}, "2014-11-05-11": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-11", "links": [], "name": "Ji\u0159\u00ed Prantner - \u010dlen Rady", "description": "Volba Ji\u0159\u00edho Prantnera \u010dlenem Rady m\u011bsta Plasy."}, "2014-11-05-13": {"subcategory": [], "date": "2014-11-05", "identifier": "2014-11-05-13", "links": [], "name": "\u010clenov\u00e9 finan\u010dn\u00edho v\u00fdboru", "description": ""}}, "organization": "Plasy", "author": "Michal \u0160kop", "id": "plasy", "organization_link": "http://plasy.cz/"}